月供939既手足 fat fat 區

冇平貨買

52週高位

中銀都唔弱

lm